林鄭月娥入一入黎

娥娥，其實你唔使搞咁多野，做咁多小動作，只要你肯開個記者會講出69到𠵱家所發生嘅事內幕，中共要你做嘅事，爆中共內幕，五大訴求你無權答應，加上深切的道歉！！！
我代表連登仔，香港市民原諒你
當然事後中共唔會放過你，係度俾兩條建議你
1，可以訂定機票，開完記者會即刻去機場飛去英/美等國
2，如果訂唔到機票可以即刻狗衝入英/美領事館
如果唔係就請你收皮，香港人呢世都唔會原諒你！

希望娥娥見到

佢今日先知政府係中央傀儡? 搞左鍋粥拍下羅友就走?? 佢算把啦... 佢今日仍然講咩要 serve 中央同香港O既特首係廢話... 佢幾時邊刻為香港人諗過?

我沒有恨... 所以無咩話原唔原諒.... 不過要我聽佢講廢話我覺得討厭唧...

所有野都係維尼迫佢嫁